成個九龍東，第一宋帝昺，第二黃大仙

早晨衲dee

聽日罷工，去七區集會既人全部入黎

老衲讀太空物理

佢柯屎就叻

佢小學畢業就冇再讀

所以咁大個人剩係識得打一句句子